國泰航空再次發生延誤

小弟坐緊國泰航空0810飛往新加坡航班。

所有乘客登機後機長廣播話自己個位個安全帶扣壞左要維修。屌你老母維修個半鐘？ 半個鐘凳都換好啦下話 真係抵你虧錢。

一定又係度隱瞞d咩

咁不滿你咪唔好再搭囉，咁撚小事都要出po?

樓豬應該衝上駕駛艙唱國歌維權

小學雞放暑假

一定係，你同空姐講落番機，咁會穩陣D